香港是我家

我與你同坐這條船，無情浪把它猛捲，滿天風雨，
視野未能見，亂作一大團，不知怎算。
既決意留在這條船，齊齊令它不遭破損，困境挑戰，
奮勇地面對，令到這條船，永不翻轉。

香港是我心，一顆不變心，實在極不願，移民外國做二等公民，
必須抱著信心，把基礎打穩，盡力地做我本份，定能突破戰勝黑暗。

破鏡明日定會重圓，時局定必得好轉，懷著希冀，
再創造時勢，令到這條船，永久溫暖。

香港是我心，一顆不變心，實在極不願，移民外國做二等公民，
必須抱著信心，把基礎打穩，盡力地做我本份，定能突破戰勝黑暗。

香港是我心，一顆不變心，實在極不願，移民外國做二等公民，
必須抱著信心，把基礎打穩，盡力地做我本份，定能突破戰勝黑暗。

香港是我家，怎捨得失去它，實在極不願，移民外國做遞菜斟茶，

England is my city